究竟咩工最多好人好者 正氣又熱心既

好似唔存在係呢個世界上

鮑起靜助手

藝人鮑姐

一定唔係職業圍棋棋手先
我識得一條友連六七十路都唔放過

鮑

一定係香港警察啦，特別係休班果陣

ngo叫人捐錢個d

地盤

樓主一定最熱心
咁愛老人家

義工

保險, 個個都熱心助人